Lost wallet

深藍色 Tommy Hilfiger 男銀包
喺觀塘安達一帶唔見，有可能向88 巴士上面
24/7 6pm 到唔見
有身份證，員工證，學生證，八達通
如果執到唔該TG我，薄酬
[member]